一名黑警進入「人和荳品廠」 單挑全場食客

【國安法七一上街】有一名警員進入食肆「人和荳品廠」與食客發生爭執，指罵食客「不知所謂」，情緒一度激動，其隊員幫忙道歉，並嘗試安撫帶他離開。

又high撚咗冰

安撫帶牠離開

水炮車射記者

環保少女支持我地

胡椒噴記者

柒到喊 死狗咁走

叫左咪隊咁多冰

協成行附近 食黃店都中tg

high撚大左？

由條片睇得出d黑警幾咁唔受市民歡迎

黃荳好黃

推

人和本身好似冇色
比佢地睇多D呢D畫面都好

都唔係同店入面D人道歉

擾亂社會秩序

拉得

直情係人見人憎

防暴狗安撫返pprb轉頭

Push

和你pay入面係黃喎

連佢d自己人都睇唔過眼

人和係黃店我今日先知